咁多年都出唔到另一套死亡筆記咁既漫畫

屌你老味真係好正, 鬥智,心理,娛樂性,畫風
當年一出真係好震撼

大場自己都收咗皮啦 出套咩帛金終局就緊係收檔啦

只限於L死之前

真

L死奇拿贏咪好
係要逼佢寫埋後面比個N贏仲要智商劇降

最後既夜神月變左傻仔

噬謊者點睇？

其實作者應該係想畫電影結局

進擊的巨撚

L直播出場撚夜神個下真係超越唔到

師兄識啲野

動畫都好出色
第二集呢下真係好震撼
好快就入戲玉

呢套唔止鬥智
鬥力都超好睇

同埋本身已經為兩邊遠方鬥
點知好快就直頭埋身,互相係最近距離下試探
一路亦敵亦友咁搵對方破綻

夜神月呢個名真係好型

就連結局及伏筆都係精心雕琢

松田你呢個死白癡

夜神月我偶像

畫風...

燒腦漫畫
鬥智鬥力劇情作畫都係一流

逃出農場前嘅約定的夢幻島
原先以為會行死亡筆記個套

夜神月個智商同殺南空直美果陣一樣,月不嬲都鐘意宣告勝利
我都係鐘意電影版入面殺南空直美果個方法多D. 原著南空直美死得太on9,比人講兩句就show自己既真正身份出黎

係咪即係動畫版除晒衫自焚死果個

Ray pembar個未婚妻

套帛金真係垃圾到
我寧願將爆漫入面套pcp reversi畫出嚟都無咁嬲

見倒個大愛撚男主角婆婆媽媽咁就火滾

如果套野係黑化痴線佬男主角仲有睇頭

reversi應該就係帛金終局
喺爆漫入面最冇實感，介紹又最少就係reversi
其實已經表示作者根本就唔識畫呢類漫，
而佢都仲要畫帛金終局嚟收自己皮

似係啲編輯唔比佢咁寫 應該係啲咩倫理道德問題

my home hero有得比

best ever

死筆個結局唔係代表正義打敗邪惡
N vs 月 唔係 正vs邪
N唔係代表正義,相反,佢自己都做過好多污糟野,佢做野既過程好多時都係犯法而且唔人道.佢查案既動機純粹係為左玩,係個人娛樂,係自私既,唔係正義. 佢查出真相之後就唔理犯人(月,魅上)下場係點,依個都係同故事入面果幾個警察唔同既.
係第2部入面,作者都借夜神月把口講過幾次世上係冇正義同邪惡之分,贏家就係正義,歷史係由贏家寫既. 夜神月輸係因為佢犯左個成日犯既低B錯誤,就係係人地死前果幾秒就自爆身份,eg 南空直美同L果兩次. 結果第3次佢就失左手, 而唔係因為佢係邪惡至輸
N贏都唔係因為佢係正義
N vs月 係強者戰勝弱者. 夜神月死左之後世界冇因為咁而變得更好,反而係犯罪率再上升

我覺得夜神月vs L 係正義vs正義,佢地兩個人代表既係兩種唔同既正義
夜神月代表既係廣義既正義,係有利社會發展既正義,夜神月既目標係殺死所有重刑犯,然後再殺死D犯小錯既犯人,最後再殺埋D懶惰既人. 佢唔單止要殺有錯既人,佢係連幫助唔到社會發展既寄生蟲同埋未犯罪但係有可能危害社會既壞份子都想殺埋,去建立佢心目中既完美社會
L代表既係法律既公義.佢認為人犯左法就應該要拉,通過審判然後判刑.冇人係應該例外.L都明白法律有唔完美既地方,但係佢認為社會有能有一步一步咁修正法律既不足,最終都懲罰所有罪人.
L同夜神月最大既唔同就係L認為人犯左法,之後先係罪人. 但夜神月係想連未犯法既潛在因素都消除埋

鬼咩 依家套套都異世界轉生，唔係主角無敵就死𣳇都無限復活，仲邊使同人鬥智鬥力

噬謊者+1

永遠係我最佳漫畫第一位

噬謊者冇得頂，鬥智鬥力

呢套野最好既結局其實應該係夜神月贏但永遠達唔到理佢既"理想世界"
咁先係最大諷刺

好睇 但成日分唔到人樣

liar game都幾好

智鬥漫唔提《賭博默示錄》好打極有限

想問下Platinum End爛係邊
睇到城市俠出場已經覺得on9冇睇

我覺得係主角既吸引力問題，個主角我真係唔知佢做乜鳩，我一開始意為係爆漫入面套reverse，點知出來既效果超唔掂，我諗佢直接出一套reverse重好睇

暫時覺得無一套漫畫超越到巨人

俾我汁到先KO班黑狗再狗官

L死左即刻無再追落去

個市場唔係追求緊依樣野

難得一套可以漫畫動畫電視劇電影都咁出色既野